如果同sp冷戰你會唔會主動搵返人

利申絲打
都幾正架我

你老母重正

你都係想R sp啫

sp 冷條毛戰咩
清楚自己咩定位未？

臭g

有幾正呀

Sp難搵ah

好撚掛住佢ah

快d pm佢同佢講 「我知錯喇bb 快d過黎插死我啦 我頂唔順喇」

咁佢會覺得cheap
要有技巧地引佢
言而我並冇技巧可言